<resources>
    <string name="app_name">My Application1</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_apps">apps</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="tv_memory_leak">两个思路加载显示图片(两种思路都行): 1.直接在本Activity中使用OkHttp异步加载,获取资源,显示图片
        2.使用service,在service中使用OkHttp异步加载图片资源,然后将数据通过Connection回传给Activity 第二种方式出现了内存泄露,不推荐这种方式.
        绑定service之前,一定要先启动service
    </string>
    <string name="tv_content">
        俞敏洪经典语录大全

        　　1、既靠天，也靠地，还靠自己。

        　　2、只有知道如何停止的人才知道如何加快速度。

        　　3、运气不可能持续一辈子，能帮助你持续一辈子的东西只有你个人的能力。

        　　4、人生的奋斗目标不要太大，认准了一件事情，投入兴趣与热情坚持去做，你就会成功。

        　　5、哪怕是最没有希望的事情，只要有一个勇敢者去坚持做，到最后就会拥有希望。

        　　6、为了不让生活留下遗憾和后悔，我们应该尽可能地抓住一切改变生活的机会。

        　　7、有些人一生没有辉煌，并不是因为他们不能辉煌，而是因为他们的头脑中没有闪过辉煌的念头，或者不知道应该如何辉煌。

        　　8、上帝制造人类的时候就把我们制造成不完美的人，我们一辈子努力的过程就是使自己变得更加完美的过程，我们的一切美德都来自于克服自身缺点的奋斗。

        　　9、所有的人都是凡人，但所有的人都不甘于平庸。我知道很多人是在绝望中来到了这里，但你们一定要相信自己，只要艰苦努力，奋发进取，在绝望中也能寻找到希望，平凡的人生终将会发出耀眼的光芒。

        　　10、生命，需要我们去努力。年轻时，我们要努力锻炼自己的能力，掌握知识、掌握技能、掌握必要的社会经验。

        　　11、机会，需要我们去寻找。让我们鼓起勇气，运用智慧，把握我们生命的每一分钟，创造出一个更加精彩的人生。

        　　12、每条河流都有一个梦想：奔向大海。长江、黄河都奔向了大海，方式不一样。长江劈山开路，黄河迂回曲折，轨迹不一样，但都有一种水的精神。水在奔流的过程中，如果像泥沙般沉淀，就永远见不到阳光了。

        　　13、谁说“机会面前，人人平等”我相信，个人奋斗制胜，攫取成功的精神财产将永远贫富不均。在浩瀚的生命之岸，你应该自豪地告诉世界，你追求过，你奋斗过，你为了辉煌的人生从来没有放弃过希望，从来没有停止过拼搏。而这个造就了万物的世界也将自豪而欣慰地回答你：只要奋斗不息，人生终将辉煌。

        　　14、在我们的生活中最让人感动的日子总是那些一心一意为了一个目标而努力奋斗的日子，哪怕是为了一个卑微的目标而奋斗也是值得我们骄傲的，因为无数卑微的目标累积起来可能就是一个伟大的成就。金字塔也是由每一块石头累积而成的，每一块石头都是很简单的，而金字塔却是宏伟而永恒的。

        　　15、光有奋斗精神是不够的，还需要脚踏实地一步一步地去做。要先分析自己的现状，分析自己现在处于什么位置，到底具备什么样的能力，这也是一种科学精神。（经典语录www.lz13.cn）你给自己定了目标，你还要知道怎么样去一步一步地实现这个目标。从某种意义上说，树立具体目标和脚踏实地地去做同等重要。

        　　16、要引人敬意，就要研究一个非常专业的领域，在那个领域中，你是最顶尖的，至少是中国前十名，这样无论任何时候你都有话说，有事情可做。我俞敏洪原来想成为中国研究英语的前100名，但后来发现根本不可能。所以我就背单词，用一年的时间背诵了一本英文词典，成为中国单词专家，现在我出版的红宝书系列，从初中到GRE词汇有十几本，年销量100万册，稿费比我正式工作都高得多。

        　　17、年纪大了，人们看重不再是外表，不是你帅不帅，而是看你的内心的魅力：你的气魄、气概。

        　　18、要每天多努力一些，比别人多努力一个小时。

        　　19、做人要大方、大气，不放弃！

        　　20、世界上没有绝对的公平，公平只在一个点上。心中平，世界才会平。

        　　21、学会给别人机会。

        　　22、艰难困苦是幸福的源泉，安逸享受是苦难的开始。

        　　23、让我们全心全意地收获生活的每一天，在平凡的日子里感受生命的美好，在耕耘里感受劳动的快乐和收获的期待。

        　　24、生活中其实没有绝境。绝境在于你自己的心没有打开。你把自己的心封闭起来，使它陷于一片黑暗，你的生活怎么可能有光明！封闭的心，如同没有窗户的房间，你会处在永恒的黑暗中。但实际上四周只是一层纸，一捅就破，外面则是一片光辉灿烂的天空。

        　　25、思想是人的翅膀，带着人飞向想去的地方。

        　　26、上帝制造人类的时候就把我们制造成不完美的人，我们一辈子努力的过程就是使自己变得更加完美的过程，我们的一切美德都来自于克服自身缺点的奋斗。

        　　27、为了不让生活留下遗憾和后悔，我们应该尽可能抓住一切改变生活的机会。

        　　28、生命，需要我们去努力。年轻时，我们要努力锻炼自己的能力，掌握知识、掌握技能、掌握必要的社会经验。机会，需要我们去寻找。让我们鼓起勇气，运用智慧，把握我们生命的每一分钟，创造出一个更加精彩的人生。

        　　29、运气永远不可能持续一辈子，能帮助你持续一辈子的东西只有你个人的能力。

        　　30、有些人一生没有辉煌，并不是因为他们不能辉煌，而是因为他们的头脑中没有闪过辉煌的念头，或者不知道应该如何辉煌。

        　　31、哪怕是最没有希望的事情，只要有一个勇敢者去坚持做，到最后就会拥有希望。

        　　32、所有的人都是凡人，但所有的人都不甘于平庸。我知道很多人是在绝望中来到了新东方，但你们一定要相信自己，只要艰苦努力，奋发进取，在绝望中也能寻找到希望，平凡的人生终将会发出耀眼的光芒

        　　33、人生最重要的价值是心灵的幸福，而不是任何身外之物。

        　　34、人生的奋斗目标不要太大，认准了一件事情，投入兴趣与热情坚持去做，你就会成功。
    </string>
    <string name="header">Header</string>

<!--pickView相关字符资源-->
    <!--<string name="app_name">PickerViewDemo</string>-->
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>



    <string name="picker_text_parse">解析数据</string>
    <string name="picker_text_show">显示省市区选择器</string>

    <string name="picker_custom_lunar">公农历切换</string>
    <string name="picker_time">时间选择器</string>
    <string name="picker_province">条件选择器</string>

    <string name="picker_custom_time">时间选择器自定义布局</string>
    <string name="picker_custom_province">条件选择器自定义布局</string>
    <string name="picker_custom_parent">自定义父容器</string>

    <string name="picker_non_linkage">条件选择器(不联动)</string>

    <string name="picker_json_parse_sample">省市区Json文件解析示例</string>
</resources>
